令人羨慕的友情！TWICE娜璉陪Red Velvet YERI去認證生日應援咖啡廳...還在外面等待她

近日，Red Velvet的忙內YERI迎來21歲生日（3月5日）。

她生日開直播與粉絲互動時也提到：「聽說有杯套活動呢？在哪裡呀？」向粉絲詢問過後，8日她也親自到生日應援的咖啡廳進行了認證（這已經不是YERI第一次去認證啦），並與現場的粉絲們合照、聊天等。

YERI在咖啡廳時，向粉絲透露：「咖啡廳外有和我一起來的朋友，在外面等著我呢！」粉絲轉過頭望向外面，才發現YERI說的朋友，就是TWICE的成員娜璉，讓不少粉絲們覺得超驚喜。

而YERI和娜璉是演藝圈中著名的閨蜜，娜璉之前生日直播時，YERI打了電話祝賀；YERI在《秘密姐姐》中也透露過：「TWICE的娜璉姐姐...是我的姐姐3號！」只要有一起的活動，也會看到她們走在一起呢！

琴日先睇完一次

榴槤又借人上位

佢係三號士啤

邊個係1，2號？